台灣網友求無線花灑，貼圖神點覆解答

「無線」時代來臨，無線上網、無線充電的技術都越發成熟，很多產品也都紛紛推出無線版本。有網友在PTT搞笑問為什麼沒有「無線蓮蓬頭」，原本回應全是吐槽，這時卻有個網友神回一張照片突破盲點，其他人立刻笑翻，原來無線蓮蓬頭早就發明出來了。

▲網友認為如果蓮蓬頭是「無線」就更方便了。（示意圖／Pixabay）

一名網友突發奇想，在PTT上表示最近天氣很熱，一回家就想趕快洗澡休息，但在洗澡時想順便清潔一下馬桶，卻發現蓮蓬頭的線都不夠長，只能沖其中一邊，使用起來總覺得非常不方便，開玩笑發問「怎麼沒有人發明無線蓮蓬頭？感覺就是個很方便的東西」。

原本底下一票人都在瘋狂吐槽，有人反問「水怎麼傳輸」，還有人故意鬧事回應「水分解成數據再轉回水就可以了啊，國小重讀好嗎」、「水傳到雲端再下載到蓮蓬頭，不然你以為天上的雨哪來的」，沒想到這時有網友「神來一筆」突破盲點，貼出一張「紅色塑膠澆花器」，表示這就是原PO所要求的「無線蓮蓬頭」。

▲一張照片瞬間讓所有人醍醐灌頂。（圖／翻攝自PTT）

這張照片有如當頭棒喝，不少人立刻笑翻一口氣推爆，「你是當代愛迪生」、「大家都想太複雜了」、「你真的太聰明，全世界都沒想到」、「快申請專利」、「無法反駁啊，真的是無線蓮蓬頭」、「你是不是生活智慧王」、「原來無線蓮蓬頭真的實現了」、「你應該得諾貝爾獎」、「無線蓮蓬頭，但是只能洗戰鬥澡」、「笑死，本來以為是一篇廢文」。

朝聖門

標題: [問卦] 為什麼沒有無線蓮蓬頭？
時間: Tue Apr 30 17:36:23 2019